牙泥打唔打算燈埋德國盃

洗板

應該好撚忙呀
遲下咩奧迪杯 冠軍球會杯都要開post